唔撚係呀... 連Google translate 都俾人河蟹？

幫推唔該

推

英文好巴絲幫手推上reddit